好似唔小心做咗狗公?

年頭轉咗新公司, 同時有個女同事一齊入職, 所以有兩句計傾下, Hibye嗰隻, 佢喺公司嚟講都算靚女嚟, 而我自己就毒撚樣

最近同佢傾計傾多咗, 同事嚟講都算熟, 行開行埋都會傾下偈嗰種( 我認係我主動撩多), 間中同一大班同事出去食lunch時有時會傾到當其他人透明咁, 不過內容都係9up為主

但而家同其他同事傾計時, 會畀其他同事笑鳩我

我開始覺得佢地背後已經話我係狗公

但事實係我地雙方都各自都已經有男/女朋友

純粹係咁啱傾得埋 (自己覺得)

我亦都係當喺公司識到個frd 咁, 而唔係追女嗰種心態
(咁其實有時都會覺得自己同到佢熟到有啲飄飄然嘅, 見佢成日hea 9 其他男同事 )

點先可以制止到班友唔好再亂講, 怕傳到個女同事度會攪到好尷尬, 更怕影響同佢之間嘅同事關係

定係其實我咁嘅行係咪已經算狗公?

我明
我都試過
個時無理過人地既睇法

傾個計又狗公唔好同女人講野好唔好呀

唔係淨係得你既，其實依家我同啲女仔咁岩岩溝一齊傾咪又係比人當狗公

厹

樣衰/一般樣=狗公
靚仔=正常追求

理佢地托柒咩
靚女frd已袋理撚得你

我而家都係用唔埋佢地呢個方法
但佢地一路亂up,傳下傳下會變咗另外一啲講法同埋去到個女同事度

我正正係咁諗
我明顯係正常社交
除咗吹水之外咩都冇做過

但我唔係溝佢呀
溝佢就唔係齋吹啦

我而家就係怕畀人講到冇咗個frd

通常狗公都會話人狗公 因為自己冇得衝 take it easy

香港地同異性傾計就係狗公
樣衰就咩都唔做得 明明笑你個班人重柒過你
可能成世冇同過異性講野

你諗多左啦，以為自己咁有影響力咩

留言大多數都正面
但就成地負皮

岩
香港d人際關係好撚反智
男唔可以有女仔fd

厹同人祗差一線,個女仔唔覺得反感嘅.咁你咪人囉

死狗公 廢up 撩人吹水 當其他人透明

Sor打錯應該咁岩傾先岩

另做狗公 不做毒撚

厹食屎啦

有時傾起上嚟, 其他人join唔到個話題都冇計㗎

你係咪我個毒撚同事?

串我嗰啲都係冇女又小學雞格嘅多